【認同愛因斯坦 請正評】中國人勤勞骯髒遲鈍 小童呆頭呆腦

愛因斯坦：[racist things against Chinese]⋯⋯
港青：哈哈，鬧支那人鬧得好啱呀⋯⋯
鬼佬：你咁興奮做乜？佢講嗰啲…包括你㗎喎
港青：Hong Kong is not China!
鬼佬(心諗)：中國人啲細路都呆頭呆腦、寧舍戇鳩過人⋯⋯

認同愛因斯坦請正評

所以我去外國會刻 我係香港人 幾個大字係額頭

係佢哋眼中你咪又係支那人

鬼佬識中文？唔怪得話呆頭呆腦

你係咪戇鳩嫁

唔係

外表係一樣，但大把鬼佬識分香港唔係中國，傾多幾句就會問你點睇中港關係

大把即係幾多

負評俾樓主出埋啲垃圾post

雖然樓上個幾隻支那賤種見到都唔開胃
但諗落真係應該比樓主呢種ON9 post負評

成日話外表一樣, 鬼佬夠大把外表一樣, 會唔會全部屈晒美國人

我覺得好笑喎